《魔獸世界》台服香港公會＜Essence＞招收會員及固定團員

8.1 新版本《決戰艾澤拉斯－復仇之潮》已經正式上市
新團隊副本達薩亞洛之戰亦已正式開放
香港公會 Essence 招募所有有興趣既新手或老手加入
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
在很久以前，達薩亞洛就已經是強大贊達拉帝國的首都。這裡的守衛擋下了無數次要取神王拉斯塔哈性命的威脅，這座城市也從古到今渡過了無數試煉。然而戰爭蔓延到了祖達薩海岸，聯盟決定對黃金金字塔發動大膽的進攻，企圖斬斷贊達拉食人妖與部落之間的連繫。
聯盟和部落玩家更有機會轉化成敵對陣營角度挑戰三場頭目戰，與神王拉斯塔哈和珍娜正面交鋒！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
公會：Essence
伺服器：聯盟 - 台服 暗影之月／眾星之子／語風
公會簡介：本公會前身為水晶之刺部落老牌香港公會，曾為台服最大香港公會之一，今年已是公會成立五周年。
Essence 於8.0版本擴展至聯盟，已在暗影之月設立聯盟分會，現積極發展中。
公會方向：暫會以半休閒公會形式運行，初期目標建立一團２０人副本固定團，並定期舉辦各類休閒活動和副本活動。
公會Facebook：
（定期更新遊戲消息，公會資訊，出團影片等）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
我地係一班對團隊副本有無比熱誠既香港玩家，雖然因工作或家庭關係無辦法再好似以前咁對遊戲咁訓身，但亦無阻我們對團隊副本嘅熱愛同認真！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：1/9H

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

期望大家既加入！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：1/9H

我地係一班對團隊副本有無比熱誠既香港玩家，雖然因工作或家庭關係無辦法再好似以前咁對遊戲咁訓身，但亦無阻我們對團隊副本嘅熱愛同認真！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：1/9H

我地係一班對團隊副本有無比熱誠既香港玩家，雖然因工作或家庭關係無辦法再好似以前咁對遊戲咁訓身，但亦無阻我們對團隊副本嘅熱愛同認真！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：1/9H

啱啱開始玩 係部落

For the Alliance!

我見黑色獸人好型 諗住玩 點知要搞一大輪都未

聲望有排升

想玩下

啲畫質有無改善

模組大部分都有重製過

我地係一班對團隊副本有無比熱誠既香港玩家，雖然因工作或家庭關係無辦法再好似以前咁對遊戲咁訓身，但亦無阻我們對團隊副本嘅熱愛同認真！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：3/9H

留名 今晚跟團

懲戒騎瘋狂出精通裝唔出加速裝搞到加速勁低

法師瘋狂唔出裝

Afk左好耐，最近想玩番，想問戰士呢個版本pvp同pve係唔係廢到仆街

pvp冇研究
pve武器戰是不錯的

DH又玩唔玩得落手？以前玩開部落玩，依家玩DH可以順便再開

DPS好勁

武器戰得返AOE有d睇頭
單體+轉火簡直係無任何dps可言。。

冇留意8. 1
印像中8. 0都算係強勢

DH係版本之子 控暈跑傷樣樣齊

Ok我開個DH玩，轉頭加個battle tag

屌依家先發現開PVP mode加30%經，早知一早開

升到幾lv

因為轉ser開新DH要70lv角色，所以升緊隻DK,今晚應該開度DH

啱啱玩返, 新地圖好似返左古代咁款, 又暴龍又三角龍

BTW, 其實而家講到去邊, 一返去話兩邊互打, 但又去左食人妖到搵盟友
玩左一陣, 成日見到要搵羅亞, 講到好勁咁...

玩聯盟啦 珍娜劇情

其實啲羅亞即係荒野神靈，即係食人妖叫概洛柯神，你睇個個版本既食人妖帝國都比主角打到仆街就知道就算係神黎講都算係土地咁既級數 ，好撚容易就比人瘸腐化啊、墜落下甚至比人做低埋 ，同啲世界級概神好似聖光、虛空、泰坦奧法、生命、死亡、混沌冇得比

睇完珍娜果段片, 我真係好想即刻轉聯盟
不過玩左咁耐部落, 都係算了

咁其實羅亞都係垃圾, 佢地連鮮血食人妖果堆都搞唔掂...
一開波入島講到公主同羅亞好似好勁咁, 點知出隻暴龍, 仲要原來係堆走佢地 ...

武僧勁唔勁，輸出同補

想回鍋 不過轉SER轉陣營咁貴
係咪重頭黎過好D

隊中武僧表示輸出普普通通 補不錯

如果懶得由頭升就開隻DK 或者升完DK開DH
不過今版升LV快過上版

武僧dd好勁喎

碌落崖勁

補薩要唔要 8.0畢業之後就未上返線
係世樹好難搵到團本打到

雙修既可以
因為要因應個團既人數去ADJUST補既數量

90年代跟過高登團，帶團果個只益自己友之餘，打得快團滅又話啲補做緊乜，打得慢又話G團仲快
講野句句有骨，不了

其實係人大左無咁多時間磨隻game

利申，部落

增強補薩黎
但係唔係要轉ser 我係世界之樹到

Ok la 你依家裝等幾多？我地今晚有團 不過打H

我地都係部落轉聯盟

入得黎打既都係自己友
我地都冇咁多時間磨 都係打兩日團 用有限時間走最遠既路

星期日先得
有沒TG gp

我地打星期一二架喎

點解會選擇bl轉lm

聯盟魂
其實一開始都係玩LM, 之後AFK左排回鍋為左搵個FD先去左BL, 最後個FD都冇玩就番LM

完左7版就冇玩了

加油

多謝大家帶小弟打團

聯盟狗

仲係375裝等下下星期1,2可能打到 有沒TG gp加下

我地冇用tg gp

我地係一班對團隊副本有無比熱誠既香港玩家，雖然因工作或家庭關係無辦法再好似以前咁對遊戲咁訓身，但亦無阻我們對團隊副本嘅熱愛同認真！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：4/9H

開左聯盟DH了，battle tag係#3519求加公會

數字前面係咩?

破天者

公會正籌備M團 歡迎跨服

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：4/9H

公會正籌備M團 歡迎跨服

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：5/9H, 1/9M

公會正籌備M團 歡迎跨服

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：6/9H, 1/9M

感謝大佬們帶小弟同小弟d朋友一齊玩

感謝CARRY

Jacymoder#4986
有冇咩職業空缺
依架戰士 德魯伊 死騎3選一主升未做到決定

配置上冇特別要求 玩自己最想玩就好

我地拖後腿就真

知就好啦

公會正籌備M團 歡迎跨服

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
公會伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 ( 歡迎跨服 )
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：7/9H, 1/9M

《轉服優惠》轉伺服、轉陣營７折特價！
轉伺服只需港幣大約 $80 (315點)
轉陣營只需港幣大約 $150 (630點)

優惠期至４月１日，把握機會加入我地啦！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Essence 聯盟公會固定團正招募團友，備戰M傳奇難度！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：7/9H, 1/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

《轉服優惠》轉伺服、轉陣營７折特價！
轉伺服只需港幣大約 $80 (315點)
轉陣營只需港幣大約 $150 (630點)

優惠期至４月１日，把握機會加入我地啦！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Essence 聯盟公會固定團正招募團友，備戰M傳奇難度！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：8/9H, 1/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

hi 秋冬 ching
Ru still playing pro club?

有無限裝等 ？
我未跟過野團

打錯 係未拓荒過-.-

準備會開荒M 所以入團都要390+
不過有時會開M+/普通帶下新人 如果有心打同時間穩定 裝等唔係大問題

有需要可以問~我地可以幫你打M+收收裝

死翼之後棄到依家，

回家吧個人認為今版係近依幾版最有誠意既版本

但係佢del曬d門 好on9
雖然我挽法師

求m15低保

你自己打都得啦不過可以一齊玩

《轉服優惠》轉伺服、轉陣營７折特價！
轉伺服只需港幣大約 $80 (315點)
轉陣營只需港幣大約 $150 (630點)

優惠期至４月１日，把握機會加入我地啦！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Essence 聯盟公會固定團正招募團友，備戰M傳奇難度！

聯盟固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 1/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

《轉服優惠》轉伺服、轉陣營７折特價！
轉伺服只需港幣大約 $80 (315點)
轉陣營只需港幣大約 $150 (630點)

優惠期至４月１日，把握機會加入我地啦！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
Essence 聯盟公會固定團正招募團友，備戰M傳奇難度！

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 1/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

友情幫推

新手here
其實而家想玩可以點入手？
之前想試下但係入咗死ser
真係一個人都冇，悶到hihi

你係邊個SER? 我地係暗影之月聯盟
新手我會建議慢慢升上去 一來體驗劇情 二來熟習遊戲 三來熟習隻角色
升LV係痛苦孤獨 不過未經歷過上到黎會更加痛苦

Essence 聯盟公會固定團正招募團友，開荒M傳奇難度！

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 1/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

Essence 聯盟公會固定團正招募團友，開荒M傳奇難度！

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 3/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

夜更幾點

Essence 聯盟公會固定團正招募團友，開荒M傳奇難度！
消息指下CD開始M可以跨服組隊

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 (歡迎跨服)
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 3/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

Essence 聯盟公會固定團正招募團友，開荒M傳奇難度！
M已可以跨服組隊

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 (歡迎跨服)
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：9/9H, 3/9M

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

Essence 聯盟公會固定團正招募團友，開荒M傳奇難度！
M已可以跨服組隊

聯盟M開荒固定團詳情（廣東話出團）：
伺服器：暗影之月 / 語風 / 眾星之子 (歡迎跨服)
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS （其它亦可考慮）
進度：達薩 9/9H, 3/9M | 風暴 2/2H

有興趣既朋友可以ADD：
BNET：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

居然轉戰聯盟
呢個公會聽咗好多年

身在部落心在聯盟

所以而家essence係成個會轉咗去聯盟？定係憤水部落都仲有
想玩隻聯盟體驗吓劇情

部落公會還在 但部分人都AFK左 活人都在聯盟

收唔收新手 岩岩回鍋咩都由頭黎過

歡迎加入

今晚返歸加

有朋友玩武僧打團成日死 有冇咩改善方法

唔好同佢做朋友?

lm

而家仲有幾多人玩緊

依家有個大概20人既固定團 仲有D冇打團既休閒會員/新手